啱啱中聯辦而家金鐘真係示範咗咩叫識玩

中聯辦：見到狗有動靜 成班好冷靜咁睇住情況 唔會大聲鳩叫完四散
玩完扔完溪錢 任務完成成堆瀟灑咁走晒

金鐘：唔知做緊乜 後面又話等前面 前面又話等後面 留唔係問題 問題係你成堆人冇豬咀冇裝又冇rb係想點 唔講以為去返612